一哥根本幫林鄭轉移視線

開個荒謬記招鳩up
林鄭又話今日內出黎？

成個熱門林鄭兩隻字俾一哥搞到冇左喇
唔好俾佢走得甩呀屌佢老母！！

冇人記得林奠講過今日內出黎道歉
剩番2個鐘唔夠

林奠身處邊度去左咩時區？
佢仲係17號？
定去左日內瓦？

道歉呢？
撒回呢？
釋放被捕人士呢？
Btw唔撚洗下台了

打算搏半夜開側側搏？話人訓左冇睇？
出黎回應下啦！
又屌人唔守遊戲規則 自己都唔守啦